royal級美國扒

有冇人知點解royal級咁平
塊斧頭扒差唔多3kg先$350

洗唔洗專登訂先有

因為急凍貨？

門市黎 排曬隊 我買完急急腳走
驚變肺炎仔

同埋間野有日本同西班牙靚肉 都係好撚平

想買

但點解咁平 認真問

間野係邊

prime唔係好高級架咋
你上網對返啲表
A1~A2咁上下架咋

當係香港黎講都算幾平

見包裝寫屯門 我係北角個間買
上網check唔到黃藍 可能開係北角唔敢咁直接話黃
個老細候生仔黎 幾好禮貌

但都算幾平

肉眼係咁樣既咩

美國牛有牛味咩

我係美國都見過咁大塊 切法問題
但佢個價同美國買差唔多咁平
不過有機會係2塊拼埋一齊

如果係我我會買呢塊

個人覺得prime/M6-7好食過A5/M9+
太多油花反而少肉味同咬口

黑色，瘀血，唔訓鮮

日本和牛真係食完一次半年唔想食
澳洲就算食都係食西冷位 肉眼位真係頂唔順
反而PRIME就一星期幾次都得

店名????

第二張個牌聲稱DRY AGED黎

牛味定油味...
牛味唔係美國牛最重咩?

但係美國牛黎講，usda prime 已經係最高級

雪到黑左想清貨咪平賣

係lo 牛味美國牛最重wo
所以我都幾鍾意食果隻美國和牛

美國牛先有牛味

依塊dry-aged黎 $200幾

急凍係咁既樣

好深色

一樣

Btw 巴打們支持下 俾個Like
小弟開

接觸氧氣之後會變返鮮紅色

我食和牛剩係食m4-m5
a4-a5油到我放唔到入口
所以都係買美國牛多

正常價錢wo唔係咩

急凍的 on99

美國牛啲牛味先正
有咬口，唔係個個中意日本和牛就入口即溶嘅重油味

比張價單望下 想入貨

Prime $54 780g 好平......
定係我平時買貴左

Diu 打錯字

斧頭=肉眼連埋條骨
食肉眼好過啦

擺左幾耐

有骨會再香D

食鬼

買過塊 溶完雪好似有D合成肉FEEL

係呀...成日去買 好多野都好平 好抵

所以有冇人答到我點解咁平
煮完好味下次去掃埋其他野

樓豬。有冇食過風乾牛肉知唔知咩味
我冇食過 好好奇

我第一次去 岩岩經過見到排曬隊入去望望

你指dry-aged?

是

有冇影相
不過呢D舖平到排哂隊真係唔係幾敢買

我睇蘋果有報佢地 好似良心鋪黎

啲肉有陣臭芝士同腐乳味 肉有咬口啲但都幾多汁

平時個啲唔係一樣咩 純粹佢幫你解完凍

打針肉煎完會無哂啲肥膏你可以試下

好似不錯

USDA PRIME係最高級，你要再貴D既一係熟成牛，一係就其他國家牛/和牛種

食開chilled prime

有錢

有冰鮮，唔會雪到變冰

都食得落咁多先得架，食唔晒都係入返落去FROZEN

冰鮮可以keep到幾耐

2吋厚切最好食

dry aged 比較多汁同嫩
最近鍾意買dry aged new York strip
就算想食熟啲煎過頭都重好嫩

無留意食左啦,但味道麻麻 應該無下次

超大牛肉騷味，肉質得有彈性D，脂肪少左，肉滑左

冰鮮都係真空包裝。應該可以耐d。具體幾耐就冇研究。因為買返黎都好快會食

臭芝士同腐乳味？你個隻無去清面頭？

新開左無幾耐，有興趣可以follow支持下

一般急凍都無咁平啦

Citysuper買
幫我去埋 我唔岩食dry-aged

似係雪到變壞左清貨。d血色已經紫紫地

之前都係買royal級急凍

但係好似冇樓主啲圖噉黑。

相機問題？

食過英國dry aged冇你講嗰啲味喎

只有肉味好濃

我個塊愛爾蘭 都幾貴 個味好濃

都應該係 實物隻色幾好
所以我想知點解咁平

試過60日 dry aged 係會有blue cheese/腐乳味，個人黎講麻麻。28日果d已經夠

Dry aged 會有浸好特別既nutty 味
肉會比較嫩 因為肉既酵素破壞組織

呢d凍肉話就話 dry aged35日
係咪真係有35日都唔知 仲要賣幾平

平到呢個地步，似係批發都散唔到貨去餐廰所以急散出黎做零售，個價仲平過批發佬D價。

今期我買開個間批發D價係，PRIME肉眼$260，斧頭$180，30日熟成$360，每KG

早兩日煎左塊

batch sous vide 再freeze

60日

我好似係食廿幾日

唔會啦，你解凍後佢就變灰

近骨嘅位最重味。又貴。所以一次就夠了

FROZEN係咁上下，要鮮就冰鮮

真係平 平時買開prime ribeye 都14x~15x 一磅
佢7X就有一磅不過可能係開完出黎唔靚D位先咁平
佢有無得成條肉眼賣?如果成條賣都係7X一磅真係抵啦

呢間野屯門有兩間, 唔止牛, 其他冷凍野都平, 買開質素都好好

似花園啲扒

冇西冷應有嗰啲紋

有 真係差唔多

M5肉眼，D朋友食過都真係唔太歡喜，和牛都係食牛柳，唔理佢澳洲定日本

prime rib eye chilled 1kg通常260吧

50蚊都唔洗 我覺得ok啦

我第一次去 真係好平.....
仲要我睇啲肉個樣都好靚仔

請問邊樹搵?

pan唔夠熱

dry age $360/kg 有無介紹邊度可以買到?

收到 下次再熱啲先落鑊

食落唔差嘅都算係噉

半熟再煮點攪啊？唔得架喎，我都識過咁慢煮完入返去，再拎出黎慢煮個味非同質都好差，煎香佢個心都係好難食，溶溶爛爛咁，求處理方法法。

我通常煎到出火

屌隻DE BUYER
台灣官網送埋黎香港

有無推介邊度買?
平時貪近係屋企附近買$14x/500g
如果太遠價錢差少少都唔會專登去咁遠買

+1 想學野

用咩火煎幾耐？

Royal級

姐係點我用電陶爐 火喉控制唔係咁易

華昌貿易 5114 2204，不過我同個SALES熟有得平先係呢個價，如果你係餐廰既就有

咁gg

著火係唔係睇用咩油?
牛油果油話就話SMOKE POINT高但係我次次用都著火

都係用返extra light olive oil 又少煙又唔著火

56蚊一塊咁平？

其實啲油滴落個gas爐到就會著火
你開到勁大火彈黎彈去咪會係咁著

唔係，我拎PRIM都要 260 1kg，你個價跳樓價黎，不過你個塊係0.78LB，大約係354g，即係$152左右 per kg

煮黎試下 第一次買

我55度sous vide
雪凍
食前擺雪櫃解凍過夜
食前54度加熱
煎
食得

正常一塊PRIME 220g 8 安士左右批發都$60

好似黑色先新鮮喎

咁姐係正唔正常
我煮完試下味先諗下次買唔買

其實我覺得用咬唔咬得開睇把刀同煎得好唔好
多過睇D牛

平時我買黎餵狗嗰D幾十蚊唔知咩CUT
切俾D狗嗰陣條女一路切一路係隔離偷食

我用米油，好似smoking point都高
我著晒煙先煎
唔好用牛脂，smoking point低

牛扒餵狗好有錢

係嘅

米油我都想試 又唔貴

唔係日日餵

牛油果油又貴又細枝

用開clarified butter
植物油高溫好易氧化唔夠膽用

我用湯渣(無落鹽)
再入焗爐整做一塊塊餅咁比佢哋食
食到佢地lamlam利

唔記得邊到睇到有人教用牛油果油
第一次用燒到美女廚房咁
百幾蚊一支仔
而家成支放左係到吽臭

高端

我有搞開網店，有興趣可以傾下～
Tg: chriswong8899

請問你冰鮮牛邊到買
我驚我就咁SEARCH會搵到假野
有人試過會放心D

我原舊買，唔知佢散唔散賣

我自己canola oil 超大火煎2邊先 倒左啲油
落牛油中大火basting 咁樣又唔會燶又可以食番啲牛油

A5先真

如果真係乾式熟成嘅話

basting 我sous vide冇時間baste

咁撚黑嘅 本身係咁定雪咗好耐

我除左超大舊個啲先會sous vide
扒都係煎多

著火唔關你用咩油事，你將個溫度推到好高先落食物就勁大火。
例如空燒落少量油出晒煙先落食少量食物水油彈到出邊就會搶火。

用細PAN淺邊特別容易會咁，一係就出面D勁大火爐。

我2吋煎唔到

個價唔正常架，佢唔可能長期做呢個價，蝕死佢

係咪成興隆
紅橋個間排到仆街
置樂個間好細間但都有岩買既野
以我所收到既風係黃但低調
利申：非打手

我2吋都係煎
方法一樣 落多少少牛油慢慢baste
啲牛油最尾會變到好深色勁香

係 我都覺黃 但開係北角應該唔可以咁高調

應該話唔想失手

你唔係成條咁買好難知真定假冰鮮，成條買7-9KG，唔係一般屋企會要得到，我都係開PARTY去PARTY房大焗爐加二十幾三十個人先食，都會有好多淨。

咁真係幾抵
睇蘋果報間野都幾有良心 搵少啲錢都想啲人可以冇錢都食到好野
睇嚟要多啲幫襯

咁依樣真嘅
sous vide連我老母都煎到完美牛扒
唔洗下下我黎都有得食

美國牛先有牛味
食日本仔牛油花靚係靚 但食完油到好似同樽油打完茄輪咁

一家之煮

如果Fillet Steak點煮都好食
但係如果超市牛扒好難幫到你當然如果個間超市叫citysuper就另計

我平買開cab 既 都係幾十蚊
但佢個d 30-40蚊 真係唔多掂
屋企人買過幾次

邊個食淨我D野 我會靚姑上身屌死佢

你係咪睇錯單位呀
0.78lb唔係0.78kg呀

專登訂都無 你無資格 有錢都買唔到

係
但0.78lb都好平

賣廣告賣得咁明顯

有無地址/名

你唔會買到架啦

人地開左好多年 日日排長龍
洗鬼我賣廣告咩

種金咁款

Like

係

第一塊睇落似Chuck eye not ribeye

如果識煮會更加正！

自煮可以唔駛去扒房

你間凍肉店傳聞有確診喎

有冇source

扮黃店黎

店主條好假既後生仔藍到發黑。探你口風係黃就扮手足。小撚心

條二世祖响北角開到舖 你咪估下佢老豆乜埋料 福建佬黎

呢D仲有埋USDA真空密封包裝同LABEL，無得假

SORRY啊，真係好多食唔晒，請埋PARTY房D職員食啦已經

呢度有無人夾
我可要2kg

我都有同感

德興x？

老老實實呢個價錢唔賣廣告都好快會清晒

前員工/身邊密切人仕報料 冇fc

不過佢係賣得平 大家幫下佢清貨 雖然D肉鬼鬼地 幫佢頂死同行後玩晒

都係CAB？30-40蚊出面只夠買NEWSEALAN/AUSTRALIA個D一般野

咁
到我SELL 要買就買真黃店

會自己整扒既應該唔會貪平
都係呃D唔識野既師奶去買架姐

巴打邊度買 我都定期買黎食

我都話左係識人先買到

想問冰鮮扒肉味會濃幾多到？
食開急凍想試冰鮮但成日驚啲人急凍貨解完當冰鮮

個page好怨婦feel 十足十藍c page
有冇真既source

先唔理肺炎真唔真
我理得佢同行死唔死 消費者得益咪得

邊度有咁平

安格斯牛用和牛scale

有性趣 但係邊度買

要問上面位巴打
每人3kg 其實都ok

一分錢一分貨 講完

你唔會訂到依個級數，要專登養先有

香港好難講
我至從係價真棧買野之後 就知道好多人一直都係比緊起碼貴一倍價錢買野
我價直棧買包意粉12蚊 惠康百佳賣$3x
City super賣$4x aeon $3x
所以我試左味先會下定論

買左點分

拎把刀去個晚打到一人切一野

巴

燒到個pan出煙就ok

係呀
我知搞手只求打個和 買晒佢

張相fit沽肉比樓豬間成興龍

間野散肉場黎

同一間？ 條友溝肉賣

望到就好想食

樓主，外賣買滿幾多會送？開個價，可唔可以派條女送？

佢呢塊唔係ribeye黎，佢拎Chuck eye roll 黎扮ribeye

唔識 即係？

zombie meat

同埋似合成肉多
ribeye cut都唔係咁既樣
btw 5x 是撚但啦

ching 識野

邊度黎？

正確應該係叫肩鉀牛肉眼，比起真係既肉眼會冇咁香同冇咁淋

今日見到你 係你後面

唔係合成，Chuck roll 係呢d價，不過佢用過咁既名d人咪覺得好平囉

多謝各位 真係唔識

廣告稿比錢買作感人古仔喎 樓豬當記錄片睇

佢解左凍賣短期唔晒點搞？ 當dry aged？

你有冇人地成興龍咁平先？

其實有得做咩？開左咁凍肉店

最起馬唔會用其他部位扮prime肉眼

以美國標準Prime 已經係最高

又一間。咁多

銅鑼灣？

真？

唔係掛
係唔係店主自養所以咁平

agger

你搵日扮藍去試下佢 包你知乜叫人心險惡 笑騎騎放毒蛇
試完返黎report 比大家知 呀仁ray 係唔係見人講人話見鬼講鬼話啦

都好wo

比個 你

早兩日係hktvmall買咗塊 500g....$170

多謝支持

你要有公司BR同公商地址先有得傾架，唔係既話你試下華昌
靚貨問angliss安得利

近來做呢D級數或以上既扒都係唔平既餐廰，無晚市可想而知去唔到貨，仲有執笠，咁批發商都頭痕中，我個SALES都主動叫我入貨。

有興趣買usda prime 成條

近排買左冰櫃
放得晒成條自私食
近排多左人買冰櫃存貨

去荃灣海港啦 你要幾多佢可以幫你開出黎 $14x 500g
可能貴過上面位批發巴打少少 暫時搵到最平又有實店係佢
有無巴打有再平d 既介紹

咪我開po依間

北角同tm 唔就腳呀 同埋上面唔係有巴打話唔係真ribeye 咩

個位餐廳巴打話係因為依排冇堂去唔到貨 先咁平
我仲未煮係急凍 試過先知

我去開西環 張霖記 差唔多

旺角凍肉邊間好
都係諗住買厚切Prime

依排我買新國華
但唔知黃定藍

我都有買開韓牛 ,dry age同usda prime
質素夠穩定

有個post 話佢係黃

佢啲牛質素真係穩定
依排佢搞埋網上賣嘢
買咗兩次覺得幾抵

塊扒幾重?

Tst d 店員態度勁西 幫襯過一次就無下次

我只會去九龍城果間

你想要成條我可以幫你拎

0.78lb

好坦白講，真正prime rib eye無可能批到呢個價出去，仲要Prime grade

諗到有2個可能性做到呢個價:
第一係 Chilled 打硬變Frozen貨
第二係其他部位(有可能Chuck roll)，而非正統既Rib 位起出黎既Rib eye

不過如果唔洗要正統ribeye既話 ，以零售黎講其實呢個價錢性價比都算高，因為美國Prime grade咩部位都好，都唔會難食得去邊

利申:做凍肉批發

等包膠

一定要厚，自先有口感，滿足感

大概幾錢？
我 tg Jllmhh

如果想要成條prime grade （frozen/chill）可以留tg比我，做緊online凍肉店可以幫大家攞貨都得，我攞開ibp

識貨

呢隻我買過
係就係好撚大塊
但係食落冇牛味
食完500G(同人SHARE一人一半)
會唔知自己食左乜撚野落肚
個FEEL好恐怖
一D香味都冇

食過兩塊定唔知三塊都係咁
幾抵食都唔會再買

可能雪得太耐

有冇srf / 1855貨？

Srf 冇，1855可能要下個月先番到

氧化都咁，肉質唔方好

SRF你要邊個部位？我有

所以清貨平賣 ， 而且唔無肉眼黎
肉眼來貨價都要成舊水磅

Choice ribeye同我黎講好夠做
Tender夠牛味又平一截

識食丫 ，Prime grade有時油花既平均要講彩數
Choice反而比較少過肥呢個情況

你買個D係咪雪到黑哂？

我見呢塊仲幾紅先買嚟試吓

見到hktvmall d comment 話試過 送到嚟1/3塊係肥膏

唔覺得別黑
室溫放一次都會鮮紅返

PRIME黎講
500G 170就算佢1/3係肥都叫平
片左佢先煎

但係個味就係奇怪

件貨係HKTVMALL自營店賣
唔知佢邊到搵返黎就真

食過、不過冇肉味

我都諗住買....

有怪味???

Cab Choice 會好啲，仲要係chilled
但prime 真係有分別，不過你講得岩，有時要睇彩數

怪又唔係有 完全冇味就真

有質素就會多人支持既

太多黑心凍肉舖
特別係百幾蚊果D
同一款唔同舖可以有好大分別

唔明
同點分？
D人貪平排長龍 食唔死人咪ok羅

我試過好多間jei
試過出事就無去幫襯

質素穩定好緊要架

要排長龍又好食得返梁九記

梁九記係唔係打平價先咁多人？

牛小排平得黎幾高質
c奶好少買扒既

梁九記我主要買魚扒 蝦 肥牛多唔會餐餐食扒

是咪你開

Frozen同chill其實有咩分別

想買熟成牛

想試啲特別位邊到有得買？

有冇人買過？

貴唔貴?

跑馬地有間咩7都有

Father and bone?
藍店啵

royal級都唔識 你先係真心嗰個

屌 我一直以為呢間野係黃
以後唔撚去

扮藍去試下佢啦

點解要扮藍試下佢 唔係扮黃試下佢

幾錢先？

見你咸咸濕濕咁R水吹講叫雞 呀店主仁ray 莫非會正氣凜然孔子上身？

一條約7-10KG，價錢$260-$300都有，所以$1800-$3000都有機會

巴打你真係要出你TG，我怕我個SALES唔做我都無掟入貨

我買原條 prime ribeye原來380/kg

FROZEN雪到零下18度好撚硬切唔到，除非你有勁既機
CHILL去到零下幾度，軟身，一拎到可即時切開
因此通常CHILL一定係鮮D，FROZEN可以係萬年肉（平價既機會大，平價肉量大去唔晒，貴價肉貨少去得快）

你想食邊個位？

可以接受啦

$380/kg係聖誕節個D大日子係有機會既，我上一個聖誕直頭無貨賣，之後一直維持係$345呢個價，係而家先回到$260

我依個廢post就咁多人覆
真拍片冇人睇

[有片] 去唔到日本唯有自己炒住烏冬先

大家得閒入去睇下

蒸熟好食定炸好食？

前排好似係因為疫情冇貨到。而家260/kg合理價？

無法連上這個網站

唔係啦，2019年尾全世界都未有疫情除左中國仲一味否認
$260就似樣價

chilled?

Chill 就預 270–290/kg
Frozen就240-260/kg

西冷就平啲

詳情留tg再講

CHILLED，其實$260仲係好低，安得利呢間大野而家應該做$300左右

有冇d 地方可以買厚切（起碼都1.5吋以上）嘅牛扒？
上網d 到到都係個薄嘅

或者有冇d 地方原條賣但可以幫手cut 埋+ 入真空？
餐餐食都食唔到咁快

Citysuper 不過貴

我問得就係想平，之前去新國華買，但唔就腳

買貴左

邊到會有得買chill

Hanger steak
Top blade

厚真係要自己切

有野想問

之前經過間有，但d 肉質差

原扒易煮易控制過薄扒

大公司，ANGLISS，保證靚貨，需要工商用地址，公司BR
華昌，細公司但送住宅，一般客可以去到$400+ chilled prime 肉眼，熟成FROZEN PRIME 肉眼 $450+

top blade唔介意其實好多凍肉舖都有IBP密封個隻，我瑞和街見過都係$90-100/KG，我SALES俾我都係呢個價
HANGER STEAK我未見過幫你唔到，ANGLISS最可能有齊，佢地真係好多肉賣

其實做呢啲點樣入貨

有冇黃店有
Hanger steak 中文係咪封門柳？依加好似都hit hit地？

華昌

逐塊封真空入袋，幾厚有得傾，切+入袋價錢都只係加$10+20/per kg

HANGER STEAK係封門柳啊，但出面多數賣打邊爐薄片，所以你想成塊既我真係無見過，但安得利係有既，唔知點賣：
有骨牛肉眼
牛柳
牛西冷
有骨牛西冷
牛T骨
牛尾龍
牛鞍扒
牛孖筋
韓式烤肉
牛針扒
牛後展
牛胸腩
牛肉眼
金錢展
牛尾
牛舌
牛細腩包
牛西施扒
牛頸脊梅肉 / 牛肩胛肉眼
牛脊心
三角肥牛肉
去骨牛小排
3支骨牛仔骨
肥牛
牛肋條
牛面肉
牛風門柳 / 牛肝連肌
牛冧
牛內臟
牛仔面肉
牛仔針扒
牛仔柳
牛仔骨排
牛仔排骨
牛湯骨
牛仔扒
牛仔膝
無骨牛仔脾

Prime 只係指脂肪分布，仲要睇舊肉嘅牌子

留tg比我
Hanger steak我有做開，可以原條賣 200/kg

因為係急凍馬肉

個fb 最新update 係18 年嘅

點食得曬原條呀

係好耐無UPDATE架啦，但仲有做，GENERAL就係呢個電話： 5114 2204，你WHATSAPP佢問佢拎最新價單，以下呢個只係參考

唔同農場應該味都有分別

同新國華差唔多

之前見有人食picanha
其實係咩位？

lm

上半部既Patpat位 因為外國買平所以多人食
食落幾琳 但油脂唔太多
有啲地方叫rump steak
Picanha好似係巴西人叫法黎

原來姐係rump steak

又唔係完全一樣既 個切法有啲唔同
其實唔太好味 不過平 同埋啲白人鬼佬成日見到啲非白人野就好似發現新大陸咁 個個跟住食

新國華有韓牛
只幫襯Dee

之前成舊pot roast
面頭成塊fat cap
超肥，香到樓上樓下都聞到

有冇fillet咁正